【打小人】膠化偽造僭建

絕大部分連隆牆都係小部分人嘅手工藝，根本唔係好多人好多聲音分別貼上去，此為僭建

內容只係小部分人將情緒發洩喺啲暴力語言之上，上面寫嘅唔係願景，而係罵言，而且係小部分人重覆反覆咁去貼呢啲冇建設性嘅紙仔，基本上同打小人係差唔多，此為膠化

呢啲所謂連隆牆係偽造嘅，淘寶貨，假嘅，廉價，仲會爆炸

連隆牆本意應該係寫正面嘢，係播種，應該寫願景，而唔係寫點被迫害，罵言發洩

大眾應該想向好方面去諗，係睇點樣先係好嘅環境，而唔係睇而家個環境有幾差，鼓勵人出嚟係應該俾正面訊息佢哋，而唔係俾佢哋睇反面訊息

【文宣電影】《向政府說不 (No)》

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

有無人真係好驚社會信用制度...

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

[多圖極急] 屌你老母 智能燈柱殺到黎油尖旺

連啲大陸佬都心水清過大多數香港人